琴晚懲罰我老公！

話說佢成日專登背住我pat pat對住我放屁，琴日終於出手懲罰佢⋯⋯⋯⋯⋯

佢背住我時候一野除佢唯一著住既底褲除到落地下

佢o曬咀驚惶失措咁用手遮住佢小鳥真係笑屎禾

佢有無除你褲睇返你既小鳥？

樓主= 女主角
男主角係2和B

gay post

好似會ban

有無link？

樓上嗰5個